[一齊探討］MK同文青只差一線

大家一直所講嘅文青
大多數都有一個共通點：齊陰

點解一齊陰就覺得好文青好日系呢？我諗應該都基於日本妹大部分都係齊陰

跟據研究顯示，齊陰嘅感覺會比較童顏，令人感覺年輕一旦配埋個小清新～filter，一般而言 都可以呃到亞洲人以外嘅人種，認為你係小日本的國民！ 即刻留言：KAWAII NE are you Japanese?

相信一般港女都係向以下日本妹學習點做個日本妹樣：
個撚個都以為自己係小松菜奈

加上唔知點解流行埋啲厭世樣
阿叔我真係起唔到機.. 要學習下三上同橋本果種好sweet嘅樣先令到男人願意做你隻兵㗎嘛

加上，齊陰呢個形象 喺香港嘅90年代已被定型做MK嘅一大象徵

呢啲係mk都唔洗講啦

戴畫家帽又好文青？？

唔係話唔俾你地染髮 但加埋你地啲閪迷樣就係好唔日本妹囉 想點呀

首先，MK同文青都唔係好現象

2020年嘅日本妹請參考山下智久最近食咗果個日本妹

宜家啲日本妹個個量產式咁化到一樣樣

都係mk好d
唔知點解文青同平胸好似掛勾咁

宜家個個都整個偏藍爆閪光嘅filter就以為自己好日本好文青 可能實質字都唔識隻

藍絲！ 高級怡 呢啲就一睇就知係港女MK樣

好少見大波文青喎真係 可能因為啲衫包到真晒

MK其中一個特徵就係唔撚話得佢MK
佢地唔覺得自己MK
都唔承認自己嘅族群

90%嘅港女都以為自己係一個成功嘅文青 有樣有墨水 仲可以有矜持有一種出於污泥而不染嘅感覺

好可惜 你地都fail咗！

有部分人都想維持abc style但又想童顏做一個sweet sweet 嘅 cutieee pieeeeeee

真係好撚麻煩 MK就認啦

除咗樣同個pat陰之外

依家啲人仲好興紋身當好型好文青

大佬呀！ 重點係你紋乜鳩囉！
你鳩紋咪MK

唔該所有文青要紋身做型棍都好好咁design 一下先得唔得

認真一問：

呢啲小清新紋身好文青咩？

講真我覺得水彩紋身真係唔得

負皮嗰啲係咪唔敢面對現實

拿 3個唔同人嚟

文青係講內涵，你呢啲關文青咩事

大眾認為嘅文青女神 都係流於表面睇樣

點解大眾傳媒同膚淺嘅人都覺得加個藍藍地嘅filter就係文青？

真

唔要文青 想要MK妹

我睇唔到大衆認為，淨係睇到你認為

自己嘅膚淺同庸俗唔好推卸落「大衆都係咁」
因為你有份附和呢種錯誤解讀

貪人大波？ 我相信文青都有身材好嘅 但係佢地傾向收收埋埋

你自己是但google下文青女神出啲咩結果

是但po下風景合照quote句阿媽係女人嘅說話就叫文青

我好鍾意啲女仔着Oversize tee一件過嗰類
但通常呢啲就被譽為MK

拿 最出名嘅文青女神 Angela yuen

請問又係咪啲人請得咁理想化 好撚有內涵見識？

講句洋腸就好勁？